[包唔準][塔羅占卜]心事不再纏繞心 占卜助你解煩憂(62)

大家好 我叫中途島軍官,大家可以親切d叫我軍官,今次我仲有好多位兄弟,其中包括 寂寞式等待 奪命書生 冇緣人 北川悠仁 好眠寶寶 喂喂喂醒未,另外仲有神秘人物森麻哥同師父,我地會不定時為大家占卜
廢話唔講,我地開始啦

想問問題既請填妥以下表格,即可,不過唔好犯規 犯規即skip,事前不作任何通知
現實稱呼:
性別:
問題:
諗問題既日期時間:

規矩:
-時間性問題唔占(e.g.幾時發達,幾時有人請你食飯)
-學業唔占
-犯法野唔占
-唔乎合道德既野唔占
-每人每次只限問一條
-唔好問得太空泛,宜簡單直接
-唔好問得太長遠,最好一年內
-稱呼唔好再留單一個英文字母
-問題唔好水蛇春咁長,一句起兩句止

最後,希望大家比番個feedback同埋分享一下你地既故仔 我地真係好寂寞冇人同我地傾計 歡迎一齊傾下計,放下負,盡訴心中情

btw,咪再催我地

我贏左

痴線佬

我特別想多謝我媽媽
唔係佢養大我，我如今都唔會有如此成就

多謝支持

ok u win

一黎就食左兩個負皮 咩事

最寂寞果個留名

因為仲係馬雲

2個唔夠 送多個

你啱

留名

終於收皮,8點直屌9點半,眼訓到爆

啲人去晒邊

睇緊書

搵我

為慶祝呢個post開到第62個

有請軍官自拍

po60 573

依家對方似唔想有任何改變。但你仍然好掛住以前既生活咁，依家你都係suffer緊。未來會有交集，但復合機會唔大

可唔可以問多樣
佢有無掛住過我
諗問題既日期時間:9：33 7/2

pish

咪出馬雲圖啊你

叫我自貼但又唔比我貼真樣,咁即係點

新po lm

你見過書生發嬲未

未

我都未

我又要睇

一齊睇

上水

粉嶺

太和

右手

書生 你犧牲自己換軍官圖啦

邊個係腳

uuuuuuuuuu

咁你係咩......

眼

書生係……4

大埔墟

我發覺你對屎眼情有獨鍾

Lm

睇書睇到好心up好酸 有好想喊既感覺

cry now

睇咩

想知 +1

x2

想知+10

《藏在記憶中》

sosad

Jenny
女
想知ex依家點諗
時間:2/7/17 1022pm

過去 現在 未來 建議
Ps 幫人占
問題係：有冇機會一齊？
係咪代表冇機會，就算係都係慾望蒙蔽理智
要好好考慮呢段關係？
求指教

咩黎架

Google

is ur fd

曾經迷過橘子 好似係類似既野

Ting 女
最近有個同事追我 佢岩唔岩我呢
2/7/2016 10:32
唔該巴打

又係你

2016 ?

唔比人地記得一年前既野

ok u lose

sad but true
fml

你咩陣黎...

唔好意思我自
你繼續

求解 大佬

建議係死神都應該GG
利申 冇睇你其他牌

The Star 都唔係咁好?

兩個人過去關係有一定既距離
可能係單戀 因為見到憧憬居多
到左現在 似乎係講緊其中一方俾自己既慾望迫死
好似做乜野都得唔到呢段感情咁
冇辦法脫離
當然啦 惡魔亦都可能係代表做緊SP
只不過情況都係差唔多

去到最後隱士既出現
兩面既僵化依然持續
最大既問題係
即使你點努力都好
都仲未有突破到既時機

所以建議會出死神
倒不如有佢順其自然咁完
咁樣仲會有可能 有重生 或者 其他機會

大撕出沒注意

好慘

55

有神快拜

想問一個問題
因為我慣左抽牌係第七第七第七咁抽
如果我有時痴左線唔記得左
直接攞頭四張
係咪照占？
因為我記得唔可以占兩次

好勁

抽牌只係過程
你抽咩牌 抽唔到咩牌
我比較相信係有定數

你幫自己set好左方法就ok
例如下次再發生咁既事
你都係咁做就ok

有d加入幫手占啦

所以你肯犧牲未?

謝謝書生
因為我之前同今日都發生左同樣事件
但我發現一樣準
反而一想更正返再黎過就會出事 完全個故事錯晒
有定數呢個我都buy

犧牲？
我真係幫唔到書生啊
我真係straight架

下 我叫書生兄犧牲色相 用自己黎換軍官

我好黑仔
ig tg whatsapp 上唔到

Load 唔到？

still

陰公 but 我都係用3

咁都好d
嚇死我咩大師

電話係咁話我打錯wifi密碼 但我冇打錯!!
Using notebook now !!

有fd打比我 怕我...

又開新 我目測你地係無理到我

in 3hk we trust

好撚黑仔

冇啲咁既事

隨意翻了數頁也看不到

與時代脫節了

見大家咁靜局 我分享下先

為左改善腦補部分
今日幫左我朋友嘅另外三個朋友占（我唔識佢地）
頭兩個都準，第三個建議部分話唔係幾啱
所以啱啱又自占下練習 呢題係延續我之前占個條「今年出唔出到pool」，係問同佢走到幾耐
雖然問完發現又要送一打 俾自己，咁拿遠點占
但我照占左
結果如下

結果發現同上次解嘅極相似（尤其建議同眠寶大師講嘅一樣 ）

經過今次本彼得發現左塔羅時間性嘅限制，我自隊一打

Po59 #516
有追過post，但好似見唔到，所以打多次上黎，睇下有冇miss，唔好意思

...........

訓唔著幫幫你

過去 杖從
現在 戰車
未來 劍3（逆）
建議 杖后（逆）

過去似乎你地俾大家嘅空間都比較多，同埋都有d浪漫嘅回憶

宜家你都幾樂觀睇呢段關係，而且你都積極，睇落幾易成功

但未來似會有事令你地嘈，甚至分開，不過你了解原因後會恢復，慢慢唔再sad落去

不過你可能會因此變強勢，令人難以接近，要小心自己合理左火爆嘅反應

利申：新手求feedback

no feedback xd

估唔同已經去到post62
而我上次留言已經係post22
上次真心準
所以番黎希望各位指點指點一下我

上面有錯字 已更正

嘩頂 原來我仲要用左舊既格式
改番先

現實稱呼: ka
性別: 女
問題: 我同男朋友應該繼續一齊定分手 佢仲愛唔愛我
諗問題既日期時間: 3/7 02:41

Yuko
女
佢仲愛唔愛我?
2017/7/3 03:11

今日我最早

加返2個鐘先講野

早

早晨

你做咩又問

我好似認得你有冇記錯

想死

做咩阿

過去 太陽
現在 節制（逆）
未來 杖5
建議 杖10（逆）

過去你同佢幾開心，個陣相處雙方尚有熱情，積落唔少回憶

宜家嘅狀況就比較多變，由於兩個人有d事上面唔肯妥協，令段愛情似乎把握唔住

未來你地似會繼續傷害大家，嘈得愈多愈傷感情，除非肯攤牌，如果唔係都好難變好

建議係雖然難捱，但肯堅持落去同埋大家攤牌，令大家情緒釐清返反而會變好

應該仲愛，但要處理矛盾

利申：俾雨嘈醒左嬲鳩鳩up

又放自己假 出走囉

有冇咁誇

好惡

我嗰度好大雨 本身訓得唔好

住邊 我呢邊天晴

有人會夠你惡咩

我收收皮 你繼續喊啦

好mean 眠寶得罪你啲咩 你講

唔係你諗個d

明明你自己問題怪個天落雨

有人追你？

佢唔落我就可以繼續訓

Lol

哪有

用耳塞啦

個個都係咁講
直頭有人問我米埔係咪濕地公園

有屋因為有條村

唔啦 訓唔返 落去煮早餐醒下個人算

有條村

我決定今個月要努力向上

咪玩啦

下？咩事

你

我之前係雞公嶺見到你屋企

我幾時惡過#

見有個字一樣 咪以為差不多
地理差嘛 sorry lo 無常識嘛 sorry lo

原來雞公嶺咁近架

岩岩

發老脾

上面望落去近,幾靚
up唔到圖

岩呀

下 邊有
依家灰鳩緊 無老脾發

今次我就撐你啦

上環係咪係上水附近

中環 上環

唔好叫我幫你 898

你都受保護？

做人唔做得咁小氣架
幫理不幫親呀師傅

笑左

得 又眼殘 當我冇講過

咁我影到你屋企

明顯唔係啦
心靈長期受創

好自豪

下次你出屋比我影埋你個樣

冇問題 下次我 咁等你影清楚d

我出名小氣

走數切左佢ok?

Ok

要改呀

你可以走嫁啦

師傅 嚴師出高徒呀

有冇人可以祝我生日快樂

祝你生日快樂

都唔係今日

今日咩 ？

下 呃祝福 ？

屌你兩個呀,今日呀屌你

生日快樂
你真係去海洋公園？
進唔進行你叫我做環節

屌你幾個

生快

相呢？
呢啲咁膠興既日子快啲post

落緊大雨,諗緊去唔去好

點解記左6/19

屌你呀

掛住記你d男神得嫁啦,唔洗理我嫁啦

對唔住軍官
罰抄十次生日快樂俾你做補償
生日快樂
生日快樂
生日快樂
生日快樂
生日快樂
生日快樂
生日快樂
生日快樂
生日快樂
生日快樂

唔識fd係巨蟹

多謝

第100次

咁而家你識左未

又馬雲

又真係夠十次
btw多謝

我以為聽日
生日快樂

軍官生日快樂
相呢

你又離譜左少少

佢真係唔厭

晏d停左雨去海馬公園
你叫我做
唔好太癲就得

熱烈狂賀嬲豬小氣官踏入人生另一階段
祝師傅你係25歲前可以脫離A0行列 加入AO大軍

自拍貼上黎 可加密

一齊做魔法師

必須見到清晰五官

再貼馬雲就一世溝唔到女好似係

6月19都唔撚知邊個黎

生日快樂呀軍官

再貼任何網上搵到既圖片就永遠A0 日日生濕疹

好好好 我地做人要有底線

自爆唔做

好惡毒

我都唔知係邊度見過

我肥矮毒柒窮,唔好要我做d人地會報驚既野 生日都要入差館

擔住遮同工作人員影相 全身相 可遮樣

廢！
咁你同我去抄5個年齡不少於18歲既異性牌返黎

同差人講我生日可唔可以通融一次

你不嬲都知我唔怪你冇記性嫁

攬住個大媽合照！

原來miss左red生日

問工作人員（異性）點解無米奇老鼠睇

差佬:今日我都生日,你可唔可以通融一次比我的番去

出街前拎定張出獄通行證啦

唔帶遮呢

請你食生日飯，大家join5join 不過要擇日

咁好
你係一個好人

要扯住佢衫袖「姐姐，姐姐，點解貌米老鼠看的 」

再唔係你俾5舊出獄都得

屌你

咁威 咁你去問工作人員借完遮再影

或擲孖骰

red補祝你生日快樂 （如果我冇眼殘睇錯日子）

軍官唔好再沉 拉番你上黎

笑到仆街 擲骰

勁好人

我冇左佢個盤唔知佢幾時生日

軍官今日係咁得到好人卡

下一個應該係nova

好感動

生日流流講呢d

我會喊

好似停左雨,起身食埋個飯就去

軍官生日咁普天同慶嘅大日子
有請軍官自拍張喊相上黎

整番個認真list黎

遊記點可以唔自拍

咩認真list
你叫我做 定 生日

自爆,不了

去熊貓館問d staff 今日到邊個扮熊貓

有其他自己加 暫時有；

1. 搵5個妙齡少女影相
2. 搵大媽影相
3. 問女工作人員點解冇米奇老鼠睇
4. 叫差人通融下

你叫我做

5. 去熊貓館問d staff 今日到邊個扮熊貓

點證明

你生日我唔屌你住

同佢自拍張

差佬唔影得相

有其他自己加 暫時有；

1. 搵5個妙齡少女影相
2. 搵大媽影相
3. 問女工作人員點解冇米奇老鼠睇
4. 叫差人通融下
5. 去熊貓館問d staff 今日到邊個扮熊貓

咁你咪fail

問果d好難證明到

拍片/錄音

無心肝

有其他自己加 暫時有；

1. 搵5個妙齡少女影相
2. 搵大媽影相
3. 問女工作人員點解冇米奇老鼠睇
4. 叫差人通融下
5. 去熊貓館問d staff 今日到邊個扮熊貓
6. 係OP門口前面錄片，大叫「我愛迪士尼」

一餐飯可以換黎一個人一日開心 好抵

痴線 好搞笑

你係第3個請我食生日飯既人 呢22年

呢個應該係最齊全版本 有漏自己加

有3個咁好

正想講

果兩個老死黎

大家一齊去 慶祝軍官生日

擇日見万刀甲

我呢生人好似都未俾人請過食生日飯

痴撚線list

我得星期日可以,閒日要8點後

我等陣入到lecture會慢慢諗 你放心

我又睇我又睇

生日快樂！
你閒日既8點係咪都母雷公咁遠

我聽過有啲frd會話 生日你咁開心 梗係你請啦
出pool飯都係因為你開心要同大家分享先你請姐
跟住駁唔到 藍ticktick佢

大家可以入黎新界同軍官慶

我都放7半 唔洗驚 無飯都有糖水

有其他自己加 暫時有；

1. 搵5個妙齡少女影相
2. 搵大媽影相
3. 問女工作人員點解冇米奇老鼠睇
4. 叫差人通融下
5. 去熊貓館問d staff 今日到邊個扮熊貓
6. 係OP門口前面錄片，大叫「我愛迪士尼」
7. 擔住遮同工作人員影相 全身相 可遮樣
8. 行行下扮暈低仆落地，一直到有人過黎問你有冇事你即刻彈起跑走大叫「我要真普選！！！」

睇軍官頭 要主角有空先

係咪住用牛做交通工具個邊？

出到九龍9點有找 找兩三個字左右啦
btw多謝師姐

啱 真係有人會咁講
重點係佢地以身作則自己生日自己請

咁就糖水或者大排檔

打死佢地啦

點都食埋餐飯先打啦，係咪先

找到數未

我指到自己生日果日

打者愛也，我生日咁開心嘅日子，要你地感受滿滿嘅愛啊

我每日閒日8點後,星期日同今個禮拜唯一一個星期六 6點後都得

老人家將就下

今日唔知仲乜事。成日聽錯野會錯野

有其他自己加 暫時有；

1. 搵5個妙齡少女影相
2. 搵大媽影相
3. 問女工作人員點解冇米奇老鼠睇
4. 叫差人通融下
5. 去熊貓館問d staff 今日到邊個扮熊貓
6. 係OP門口前面錄片，大叫「我愛迪士尼」
7. 擔住遮同工作人員影相 全身相 可遮樣
8. 係纜車站臨上纜車之前, 大叫「見到我係你地既榮幸!」
9. 係某一個機動遊戲,大叫「我乃中途島軍官!」

食完佢地生日餐飯到自己生日就哩埋

有其他自己加 暫時有；

1. 搵5個妙齡少女影相
2. 搵大媽影相
3. 問女工作人員點解冇米奇老鼠睇
4. 叫差人通融下
5. 去熊貓館問d staff 今日到邊個扮熊貓
6. 係OP門口前面錄片，大叫「我愛迪士尼」
7. 擔住遮同工作人員影相 全身相 可遮樣
8. 係纜車站臨上纜車之前, 大叫「見到我係你地既榮幸!」
9. 係某一個機動遊戲,大叫「我乃軍官!」（呢個好難影喎，手機飛走都似 ）
自爆唔做

唔好叫我玩翻天覆地,呢個實走數

咦係喎 唔記得左

食飯食到出晒水

冇記錯 好似就係寂寞兄你幫我占

咁我知喇 順其自然
你而家仲係收收埋埋咁款?
個7年女仔而家點

嘩 咁都記得

你聆聽e

我敬老

我記得 因為我google番個記錄
而家應該仲摺過以前

去緊啦,好撚大雨

最好學埋王傑唱歌

Haha 算係排
因為要專心讀個個course 之後又要exchange
所以都好少理其它野

btw 生日快樂呀

有其他自己加 暫時有；

1. 搵5個妙齡少女影相
2. 搵大媽影相
3. 問女工作人員點解冇米奇老鼠睇
4. 叫差人通融下
5. 去熊貓館問d staff 今日到邊個扮熊貓
6. 係OP門口前面錄片，大叫「我愛迪士尼」
7. 擔住遮同工作人員影相 全身相 可遮樣
8. 係纜車站臨上纜車之前, 大叫「見到我係你地既榮幸!」
9. 係過山車行緊,王傑腔唱IQ博士（錄音）

自爆唔做

會唔會唱米奇妙妙屋好笑過IQ博士

好羞恥

但係米奇妙妙屋應該要搵埋歌詞畀佢

我唔玩過山車

how about跳樓gay

大家好 我係米奇老鼠
跳跳舞就讓笑意上升
暢快笑聲開心對應
跳舞唱歌 婆你阿摸～～
鼓掌歡呼要盡情忘形

我地要搵小鼠工具捉返晒啲仆街呀！

都唔玩,太激受唔住

同我一鳩樣，去呢d地方唔玩刺激機動遊戲

邊行水族館， 邊唱喃嘸阿彌陀佛
到出口嘅時候擰轉面 講一句
老衲超渡曬你你班仆街

屌呢個好
加落去

我原本都好驚玩呢啲 猶其係果個翻天覆地
但係上次俾我個frd捉左我去玩 玩完又幾爽
最後玩哂所有刺激機動遊戲

有其他自己加 暫時有；

1. 搵5個妙齡少女影相
2. 搵大媽影相
3. 問女工作人員點解冇米奇老鼠睇
4. 叫差人通融下
5. 去熊貓館問d staff 今日到邊個扮熊貓
6. 係OP門口前面錄片，大叫「我愛迪士尼」
7. 擔住遮同工作人員影相 全身相 可遮樣
8. 係纜車站臨上纜車之前, 大叫「見到我係你地既榮幸!」
9. 搵個地方唱米奇妙妙屋
10. 邊行水族館， 邊唱喃嘸阿彌陀佛，到出口嘅時候擰轉面，講一句：「老衲超渡曬你你班仆街」

自爆唔做

我係原本唔驚 玩完一次跳樓機之後

有其他自己加 暫時有；

1. 搵5個妙齡少女影相， 其中一個要拎埋埃豬
2. 搵大媽影相
3. 問女工作人員點解冇米奇老鼠睇
4. 叫差人通融下
5. 去熊貓館問d staff 今日到邊個扮熊貓
6. 係OP門口前面錄片，大叫「我愛迪士尼」
7. 擔住遮同工作人員影相 全身相 可遮樣
8. 係纜車站臨上纜車之前, 大叫「見到我係你地既榮幸!」
9. 搵個地方唱米奇妙妙屋
10. 邊行水族館， 邊唱喃嘸阿彌陀佛，到出口嘅時候擰轉面，講一句：「老衲超渡曬你你班仆街」

自爆唔做

跳樓機真係好X恐怖 會隨時愄高
但都玩左
咁青蛙跳樓機呢?

軍官生日快樂
等緊你起翻身

唔知咩黎 仲知我玩過原始跳樓機後我就咩都冇再玩

比o靚仔玩果個

軍官今日咁大犧牲
大家夜晚會唔會 gathering 約軍官 一齊請佢食好西

多謝大佬

錄音果d點貼上黎

貼link

啱先有人話請軍官食野

係就大家夾錢一齊請
同埋多啲人一齊慶祝開心啲

up去邊

全部人上水

應該兩點會到,有4個鐘玩

今晚唔得呀,約左人

Sendspace?

十蚊仔果D

tg share

又啱喎 洗咩咁煩

咁多人咪有排sd

有其他自己加 暫時有；

1. 搵5個妙齡少女影相， 其中一個要拎埋埃豬
2. 搵大媽影相
3. 問女工作人員點解冇米奇老鼠睇
4. 跪低叫 猶太人 通融下
5. 去熊貓館問d staff 今日到邊個扮熊貓
6. 係OP門口前面錄片，大叫「我愛迪士尼」
7. 擔住遮同工作人員影相 全身相 可遮樣
8. 係纜車站臨上纜車之前, 大叫「見到我係你地既榮幸!」
9. 搵個地方唱米奇妙妙屋
10. 邊行水族館， 邊唱喃嘸阿彌陀佛，到出口嘅時候擰轉面，講一句：「老衲超渡曬你你班仆街」

自爆唔做

google drive

岩呀冇記錯多謝你

軍官生日快樂，祝福你搵到紫衫女士幸福快樂

終於搵到路搭南港島線

直播

遠到仆街

搵日出黎同軍官一齊慶

都幾多錄音 其實係咪想j我把聲姐

up完上去係我ac黎,咁點share

人生第一次搭南港島線

所以sendspace算啦

呢個又點share

第十記住係拍片

Up完會有link 好簡單

拍片有d難度,好易自爆

唔好自拍咪得

咪係

精神分裂

mtr幾分鐘就到,城巴去海馬公園條線執得

擇日不如撞日

你人在外地

一諗起軍官就到我就興奮到要拖實peter隻手仔

有冇up圖網
突然up唔到圖

細力d 好痛

痴線有個細路淨鍾意食雪糕筒，唔鍾意雪糕

Problem?

咁最後點解決

係咪我問題定佢真係死圖

holland.pk 嗡圖網

我都睇唔到

冇撚用

門口個任務

走先

熊貓d職員跟得眠寶多 罷工,failed

唔知點解全部頭已側

問職員 熊貓唔係人扮嫁咩 點解要繁殖?

冇職員係到

問有冇d唔想扑野既熊貓 我想去睇佢地

好撚熱呀屌 出晒水

妳等著。
即使上窮碧落。
即使下極黃泉。
也不過如此而已。

好好睇

比翻個冬天我

香港有?

happy birthday ar on9

落左閘冇職員呀

頂你呀

纜車要等半個鐘

45分鐘

纜車上面唱歌 睇下有冇人應

thanks ar seven head

咁算

半個都好

好肚餓 未食野

好似眠寶咁懶

咩黎

我不知幾勤力

直接食晚餐啦

仲未見到一個妙齡少女？

不知幾懶

軍官有冇帶牌係身
有既話 同其中一個少女占埋卜

小學生算唔算

直接擺檔

冇呀

task7係咪不限男女,未搵到女職員而佢又係得閒

搵大媽影相瘋狂食檸檬

凌望巴打既「無常」

上山繼續搵

繼續努力

笑死我

係咪我太柒

9點先有得食 收工買野食先

勤力過你已經得

節食減肥唔work嫁大c

生日比下面好wo

今日有野做，食唔到飯

軍官今日都唔得

屌笑到我

大媽都挑剔你

不屑一眼咁望住我,我心諗我都犧牲色相嫁你老母

笑死

香港人戒心重嘛

開口屌佢 可能反而同你影

好啦你生日你大哂

On99 office份ppt話用hot chocolate整，點知岩先我同事話用Nutella. 仆街一時一樣

唔洗俾面佢

加返d Nutella 落去

hahaha

我比對鞋刮到重傷,要搵救護站先

突發任務：問救護站啲人你駛唔駛送院

笑咗

玩到咁大

成功送院 經驗值＋3000

額外獎勵：獲得成就：我出得黎行預左俾人打
解鎖新成就條件：完成更多任務

好撚痛 行唔到

現實稱呼 jennifer
性別 女
問題 同某男仔冇咩點whatsapp 但見到面就好曖昧 咁姐係我地有冇機會
諗問題既時間 03/07/2017

希望大師幫下我

屌搞到好似我錯咁 問題係，我由頭到尾跟office份野，你地又無人講底話改左，你老味我家下先知咩

hi寂寞絲

我以為係空空

新鞋?

個絲話咁快走左

明明就係你~

嚇親人

喂啊一個二個冇feedback
我點改進啊

著左兩年幾

我有同佢攤牌 但係佢發我脾氣

好耐冇著?

廢！

唔好嬲啦

我有架 try me try me !!

建議似係要叫你捱埋落去 講清左會變好
利申9up

同埋過去現在中唔中

好啊好啊

依家立即馬上？ 你得閒話我知

過去好準啊 佢最近block咗我facebook

今次到邊個

得閒啊

冬天先著

唔要你

解鎖成就未

劍3

出左戀人，恭喜你地

咁大個人都唔識買鞋 垃圾

戀人係有第3者喎

hydrogen helium

你點知我叫hydrogen

得劍3 廢 仲諗住劍10

捱埋落去

係阿係阿好好笑

唔係逆先第三者咩
利申：我睇埋逆

唔一定

你好假

因為未泥足深陷

利申 完全唔識

我認真post

哥是冇雀既腳仔

ff

哥是無雀既雀仔

你真係叫hydrogen?

解完記得加密

瘋狂食檸檬中

痴線 點解既 真係第一次聽
有冇lithium beryllium 果啲

無得解

邊個係海族館

一入門口山下個個

食過檸檬先叫真男人，加油
用你万刀甲嘅氣魄震懾佢地

邊個猛禁派負皮俾我
可唔可以話我知我講錯咩

海馬公園d first aider咁撚串既

做咩事

完全唔明點解果位咁易

d膠布出汗係咁甩嘛,我問佢攞micropore痴住d膠布,佢唔撚比,佢話一係用繃帶紮住,一係比多幾塊膠布我

咁你點

拎多幾塊算

剪爛對鞋啦

咩係腦補錯咩

原來我眼殘都幾嚴重

依家先知？

名字：KWL
性別 : M
問題 ： 伴侶有外遇?
日期時間： 7／3 16：32

記住平時唔好對我咁mean 你講過的我都記得

纜車唔做啦 排成個鐘

驗眼啦

係你叫我mean d嫁

唔做要自貼眼睛

好啦 大家互mean 咁先會成長

應該仲愛，但要處理矛盾
矛盾即係????

要我對眼做咩

你帶我去?

jjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjj

落山做埋其他先

每次fail task都有懲罰

自己去唔到咩 岩岩又話唔要我

我眼殘嫁麻 點行去
妖 秋後算帳

勇敢

貼眼有d恐怖

你地妥協唔到/嘈個樣野
我唔知你地嘈咩
但都係要攤牌

咁你fail多幾個咪貼全面

腦殘 你搵隻導盲犬啦

你咪係囉

水族館都排好耐

woo

食左10個檸檬

加神 你就黎成為真男人

嘿嘿 我完全唔明
冇咩研究

總之就係佢好風 我好土 好似係咁

我識講野架

上升呢
不過你咁講又好似幾易理解

你訓練有素 終於學識左講野

佢唔講佢時間呀 我上升係雙子 所以都土唔曬既
不過軍官話 性格唔關上升事

要睇埋月亮呀 金火水木土個d

婠婠已經選擇左唔理我
喊出黎

2017
Sorry

點解又係我？
我有問過 好似頭1，2個po問

水族館短片在那

因為太無營養
Btw

排緊

期待

係咪即係海洋奇觀

就黎脫水

見過你咪又係你

功法唔同冇得講
雖然要樣怪怪地
但睇八字不如搵正德

就入得

飲水啦

你放張自拍上黎 我地幫你睇

快啦

冇帶水,而家暈暈地
瘋狂出汗

正德師傅好忙架唔好亂召佢出黎

大家推得好快

買支啦on9

咁撚貴 出去先買

寶礦力

問自拍還問自拍 唔好問軍官
一間佢又貼張馬雲出黎

自拍

就黎真馬雲都召喚到出嚟

片已有,who can help me up

i tg he

冇水飲冇咩氣,請見諒

出番去覺

We happy share 咪算 why益cdr

你跳落水飲啦屌

唔洗咁惡掛

米奇妙妙屋點唱

原來係咁
男人好煩

有其他自己加 暫時有；

1. 搵5個妙齡少女影相， 其中一個要拎埋埃豬
2. 搵大媽影相
3. 問女工作人員點解冇米奇老鼠睇
4. 跪低叫 猶太人 通融下 冇猶太人
5. 去熊貓館問d staff 今日到邊個扮熊貓 closed
6. 係OP門口前面錄片，大叫「我愛迪士尼」done
7. 擔住遮同工作人員影相 全身相 可遮樣
8. 係纜車站臨上纜車之前, 大叫「見到我係你地既榮幸!」failed
9. 搵個地方唱米奇妙妙屋
10. 邊行水族館， 邊唱喃嘸阿彌陀佛，到出口嘅時候擰轉面，講一句：「老衲超渡曬你你班仆街」done

自爆唔做

不如買咗野飲先 怕你暈

搵個地方大叫 華威好登對

佢死都唔認自己中意我 我可以點

要拍片

距離有限,半身照殺啦好嘛

差不多暈嫁啦,2點出汗出到而家唔識停咁

jed thx
好瘦

買嘢飲啦大獅

做多個走啦
夠鐘

片係邊

唔好意思我手腳慢 笑完啦UP緊

done

笑咩笑

俾5分鐘我UP晒所有野

片呢

買野飲先 頂唔住

有專人幫我up緊

喔
次次都有新問題嘛

樓主堅抽

食左十個檸檬,明年繼續

睇黎5分鐘唔夠，佢念經念左太耐
俾十分鐘我

樓主會唔會追唔返之前d占卜問題

....

個館好撚長呀

邊個po

有冇得唔使download

LAST ONE

同問

搵唔到唔洗DOWN既網
有既都係要用咩facebook gmail註冊，會自爆

要搵個地方坐下,又攰對腳又痛

我UP緊第二個，第你地唔洗DOWN黎睇

軍官搞咩

軍官生日快樂，重有五年可以轉職喇！

jed ？

多謝
btw屌你呀

話我知睇唔睇到，thx

喃嘸阿彌陀佛

…

有緣出年繼續

下個月到你

睇到呀 大撕

呢個

得職員唔派檸檬

如果仲有呢個post

等下

怕你投訴咋

未到你呀屌等下啦

最後嗰句睇住佢等冇曬人先講

係 兜左幾個圈

後面有人

我原意係想比你地睇真係門口黎

太柒sor

第個po見

做人咁灰架咩

不過行得有d辛苦,太撚熱

係 好多負能量

自從學左塔羅之後，感覺健康左，直頭個人都開心d添

點解我仲係咁灰

因為你見到原來有人比你慘? 講笑而已

咁講野架你

因為我100% 9up

上水就要睇軍官d片啦

sorry lo

pish

唔啦
反正我見過佢

所以我話你係女神d人都會信

林嘉欣

屌你。唔好持住自己生日大哂

見識到原來好多野都係有心無力,就會越黎越灰

仲有幾個鐘完

或者睇透左呢個係世界嘅本質 你就唔會再灰

大個仔啦

愛情 ！

但仲係一事無成

我咪又一樣

但冇樣野係如意

你點同

大把啦

坐左係金鐘個月台成個鐘

執著少d會開心d 大家都不過係過客

距離死亡又邁進一步

我大過你wo

每年生日都有唔同post既人陪我吹水過,唔知下年會唔會又有第個post呢

人終須一死

y

你林嘉欣

點算我突然覺得你好慘軍官，自己一個人去海洋公園

係鄭欣宜

等fd,佢地兩條仆街話7點半跟住又話8點
又攰又痛又暈咪唔想郁

似你偽毒咁多fd咩

可能下年都係呢個呢

…好驚

我今年咪又自己過

22年都係自己過,點睇

林嘉欣
林嘉欣
林嘉欣

難d

第3年生日毒遊海馬公園

考慮d未知嘅野又有咩謂呢
呢d野都同死亡一樣 係一個未知
盞自己煩惱

拍拖

講咁易就世界大亂啦
係咪軍官

too long just read

其實有個普通朋友陪我玩就夠

sad but true
有又煩 冇又煩

玩手指?

人格分裂係個好辦法 唔好孤獨
或者撞下鬼

真係未撞過

我都未 都唔想撞

唔想撞就千奇唔好太近眠寶
我果次同佢係條街保持左10個身位

tell us more

眠寶大師，希望唔會係街撞到你

又點呀

你死啦 你話佢係鬼

講壞話失敗

喂你咁屈人嘅

佢身邊好多鬼

拿叫左你

撞鬼 撞眠寶
即係話眠寶係鬼

「我琴日係街撞到軍官啊」唔通軍官又係鬼啦喎

食左飯未呀柒頭

話題唔同

係你屈我個語境係講撞鬼啫

總之你仆街啦今鋪,佢小氣過我

same

u?

..

突登做我嘅
眠寶大師唔關我事架

問題 ：我同鍾意個男仔關係會點？
我過去一直傾慕佢，雙方有距離
現在大概係其中一方單戀，係沒有結果戀情？
未來係未知之數？
建議係繼續不求回報，去付出？
過去..............未來
.......現在................建議

求解 各位大師

點解你好似日日都占同一個topic既

做9人我有一手

男人

我睇左做 "做 9人我有一手"

唔係，之前有啲幫人占
唔想再糾纏，想放棄

唔識睇逆位
不過你地關係都唔係再拉近 只會越行越開

時間流建議唔係放左下角咩？雖然唔知有冇影響

自從佢同個女仔睇完戲，就覆我好少。
不過琴日嗰個陣係幫佢佔

我會相信一切有盡頭

我擺錯位

大概依家係盡頭
佢之前仲話聖誕，叫我整曲奇俾佢

i know that feel
相愛都未必可以......

咁整比我

何況我宜家仲未相愛
男人好善變

食完啦。準備訓

過去：過去你地互動都唔少，都幾有機
現在：佔有慾搞到事，容易有衝突
未來：你未必會再係呢個對象，會追求更自由嘅戀愛
建議：改變方向，改變對象

就咁睇牌我咁睇到

男人都不是好東西

仇恨好重

冷靜冷靜 黎 飲杯水先

多謝大師
我覺得溝緊第二個，唔得閒理我

我憎死佢

好好好憎死佢
最緊要做自己無悔嘅決定 唔好衝動

大師就唔係 交流下啫
呢d吊下癮嘅就由得佢啦 佢冇心你都唔好中個頭埋去

返工返到好燥

發生什麼了

回香港了

隔離team個8婆
恰個細既要佢打D根本可以影印用既野
要佢打個softcopy出黎
睇唔過眼去左同老闆報串
老闆KO左佢 老闆走左佢黎恐嚇我話「我會好記住」

sad but true

「可以記住我你幾生修道啦」

軍官生日快上

佢好過份
一開始又唱歌又彈結他比我聽
不過如果佢找我，我怕我會理佢

最憎人恰D細

我都沈緊船 好驚

人總是犯賤

咁早

呢d真係冇辦法 人地點勸你都會中落去
因為我都係咁所以我明
如果犯賤係一種技能
我應該點爆左技能點

痛到唔想再痛你就自然會走

多謝
btw樂

TG打攪你 等我死心

其實你係會痛到煩
之後就會脫苦海

啱，如果佢追唔到個女仔。
之後嚟搵我，我都會理佢。

好啊

當我前對象有男朋友嘅時候
我就忽爾明白
一路原來走得好攰啦
就放手了

有時就係差個堂堂正正嘅原因去死心

打攪

我想del tg
根本宜家用tg 都係為佢
我講就咁講，不過根本唔會del

眼訓
但呢排太夜訓依家訓唔著

成日都想用牌叫自己死心

呢個都係真

我以前會唔關電話瞓因為怕佢搵唔到我
成件事好青春

same case 真係好想打死自己

左手我明

其實要找到個互相鍾意大家
真係好難

其實...點都一定有一邊多D

welcome back

歡迎翻黎

我宜家找唔到
一係我鍾意佢。但佢唔鍾意我
一係佢鍾意我。我唔鍾意佢

冇人鍾意我

搞咩咁夜訓

未遇到啫

鐘意唔愛自己既人好辛苦
有時我回想返
都唔知我係鐘意果個人定鐘意得唔到呢個人既痛苦感覺

你係M屬性？

林宥嘉 - 浪費

係
我鐘意親既都係s 氣場
所以成日都仆街

咁佢一定鍾意吊住你個癮

佢當玩玩具姐
從來都無上心

其實係放唔低自己嘅付出，鍾意FF嘅野啫
唔係鍾意痛苦嘅感覺

咁你地寧願對象呃你話自己有對象 定 還是點？

其實當人玩具好衰
如果係我唔鍾意個男仔嘅話，一定拒絕。
不過某程度來講都好衰

反正我有一生可以浪費

痛夠就會收皮
我每次都係咁
唔好但好work

依家唔洗早起咪遲左夜訓

話有對象好過，我會選擇放棄

我寧願冇對象

或者寧願我對象愛我

me only

你對象愛你 你就出左pool啦

我唔同意

我就是剩這麼一點點倔 稱得上 我的優點

弊在宜家冇對象
風流快活

好直接

其實冇對象，生活好似少咁啲動力

我一向認為自由有兩種
一，完全冇愛，冇愛束縛住你，想點就點，自由自在
二，完全被愛，你愛嘅人都愛你，你根本就冇野再需要

兩樣都冇可能，但第一都叫比第二可行點點

我冇錯bo~

大家嘅動力都唔同嘅
同埋其實大家都要學識愛自己
唔好美化所有野
我地愛上人想擁有佢
其實同細路仔扭買玩具冇分別
為嘅係滿足自己
既然都係為自己而活
何不愛自己更多

至少我係咁諗

學到嘢

好少見

話說近排接觸到D野覺得幾好玩
大家有興趣可以search下 human design / 人類圖

我個type係要等待邀請
每次自己主動去追都食屎

好耐之前興過一排,唔識睇

我都係唔識睇

可以搵多D唔同網站
中英都有好多解釋
睇大類都睇到特質

上星期仲去左做SRT 聽下past life又幾得意

我做左話題終結者

冇買佢本書睇 但做過test
內容唔記得
今日攰攰地 所以收緊皮

Peter仔幾有深度 好似阿伯咁

休息下啊

我一陣google睇下先
我記得我睇過下

明明係呢到叫做好後生

上網想做個test
唔記得出生時間
收左皮

唔撚係掛 點解呢樹無哥哥 7菇6叔叔去左邊 快d出黎拉返高個年齡層

召喚老友記
等我感覺後生返

nova同喂喂喂出番黎又可以拉低

老野表示.....

屌食食下野個fd拎左個蛋糕出黎好撚感動之後玩蛋糕

問媽媽

所以你又唔滿意玩蛋糕

圖呢?
無圖你話佢拎金仔出黎都得架啦

開心死啦

玩蛋糕
不過有蛋糕真係好好

哈哈會啊
上次睇星盤又要時間 跟住即刻問左我媽

抄低佢啦 衰仔

衰仔

自學會唔會成功

笑撚死呀 番到屋企再講
真係好撚好笑 唔掂

頭先個掉蛋糕傷及途人

datail夜d講 笑到仆街

做一個稱職衰仔呢d緊係問媽媽

等你分享

好驚比人打

開頭係lift佢唔知佢後褲袋有蛋糕,果陣落緊地下,我同fd上番去洗面洗手,再搭lift落番去果陣唔知佢地會唔會係地下伏我地呢
跟住係地下出lift果陣真係見到佢地迎面埋黎,我見到佢望住自己個褲袋,而個蛋糕仲係到,我即刻跑出去

yes u r , we all know

自學 ing

番黎啦

咁你有無俾人整到？

點解個衰仔名銜會出左名

聽落都覺開心

u 2222222222222222

點解我睇唔明

好慘 on唔到whatsapp / tg / ig -_-

約食飯阿咁多位

2046

番到再打啦

成件事太撚長太撚好笑

牌義記到2046
我完全冇諗過刻意記 每次都睇書睇返牌義
覺得占得多睇得多自然記到
call me 懶

牌義記到2046!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

係咪隨便買都得d 牌？

no lol

我緊係有啦,但最好笑係左落個途人到

我上網睇話塔羅牌要淨化，係咪真係有咁嘅需要？

我係買本附送牌嘅書
Call me cheap

我同你一樣

呢d要問下各位大師
我完全冇搞過咁嘅野 本書都冇提過

我知 因為你副牌同我一樣

你同佢買?

3個人,每人拎住一舊入lift玩,架lift落緊去果陣有兩個途人入黎,老死a舊蛋糕拍落老死b果陣比老死b打開左飛左落途人x個衫袋,我果舊想拍落b果陣比佢捉住隻手搞到誤中途人x個後褲袋,但x唔知有蛋糕以為冇整到佢,到落左地下x同y出左去我同ab笑到仆街再上番去洗手洗面,落番去果陣講唔知佢地會唔會係地下伏我地呢,跟住落到地下真係見番,我地仲見到x搞緊個褲袋,入面仲有蛋糕,我地就笑住咁跑走

唔係 咁啱一樣

你玩啤牌又會唔會淨化佢地

我有一副小櫻既卡
有解語書，不過日文睇到我pk

屌你地搞屎棍 但係好笑嘅，想像到因爲我以為通常係搞屎棍嗰個

SAKURA

同埋如果人人都淨化到，淨化嘅門檻幾低
如果咁易點解唔淨化完先賣 ？

笑左勁撚耐
條友又柒既,y都已經見到我地玩唔入lift啦,佢又死都要入,結果咪中蛋糕lo

人地唔打你
真係好彩

迎面行過果陣佢見唔到我地,我同ab即刻瘋狂跑走去左朗豪坊

咪係 心情唔好上黎真係GG

我地見到佢但佢見唔到我地

佢系撚晒面嫁

見到應該會變4個人跑

正常人都會閪 諗住成日流流長終於可以透下就中招

最多咪係朗豪坊玩捉e因

....................................................................................................

GAY味會濃

佢企係部lift既牆邊,我舊蛋糕飛落牆再跌落佢後褲袋,佢後面見到牆有蛋糕以為冇事,點知入左褲袋

nice ass

佢又真係黑仔嘅 千分之一嘅機會

青春嘅汗水 滲入緊擠的股隙
伴隨著那褲袋中被擺明弄碎的蛋糕...
啊！
是愛。

我都好黑仔 仲係上唔到ig / tg / whatsapp
wtf !!!!!!!!!

屌你好無聊

連續兩日？

又做咩啊死女人

慘情

就1001你話關唔關我事？

中學grad左之後都未試過玩到咁癲 同佢地一齊真係一百歲唔死都有得笑

係喎就黎1001，衰婆又幾眼利

要珍惜 能夠一齊on9嘅朋友最珍貴

好撚黑仔
電話得我一個連唔到屋企wifi
用data都上唔到

咁我地衝1001架啦喎

分別中1同中2識到而家 除左屋企人就最撚親

985

係咪電話壞左

2 boys ?

idk

換電話

of coz

我d老死都係中學同學
Btw開定新post

我係男仔

我係女仔

安已不

人妖

再變男仔

要變女仔

Hehe